高鐵通車南行列車隧道內突停駛10分鐘 冷氣燈光熄滅 (11:54)

造價達844億元的廣深港高鐵香港段今日正式通車。《明報》記者在深圳北站乘坐上午11時02分的復興號列車，返回香港西九龍站，列車駛了約13分鐘時突然減速停駛，窗外漆黑一片，其後車廂的冷氣亦熄滅，部分燈亦關上。

多名乘客其後立即向車務員查詢，有車務員表示不清楚，需了解發生什麼問題。等候約8分鐘後，列車才恢復電力及空調，2分鐘後才再重駛。

係地府出返嚟

本來係拎d 泥填埋佢
佢地算大命了, 應該無下次

來回地獄又折返折返～人間

On9 啦你地。本來係一心送佢地入鬼門關，但係用電開咗鬼門後負荷過重、電力系統打柴，跟住鬼門關閂返。件事因為太瘀，唔咁講出嚟，所以最後咪不了了之囉。

人死如燈滅

光頭佬:竟然冇人死亡

笑撚死我